有無人 day trade only

星期頭太多跌市signal, 驚驚地走晒貨
依家 day trade 到大選

有 岩岩比人連出兩封good faith violation

你用FT? 好似只得四次？

我收過一封已經唔敢即日T

TD , 12個月 3次即ban 90日

係時候入錢

要跌嘅都跌哂
仲有咩跌市signal

同一日幾次 只當一次咁計 所以連埋今日 我應該仲有一次quota. 無事既 下次小心d

Btw 點解要入錢？ 我cash account黎 唔係margin

但明明資產過左兩萬5 佢都唔比

Day trade 用咩 broker 最好

HSBC

下 day trade 都唔得？

美股唔係規定五日內只可day trade三次咩？

美國：冇25k usd唔准五日day trade多過三次，否則唔准買入90日
歐洲：散戶唔准買ETF/一買賣即時強徵三成profit做Capital gains tax（部份國家）

香港真係最少戇鳩限制

IB有冇受限？

我用IB，除咗Capital gains tax唔係即刻扣之外，我其他三樣食晒

Ib買唔到etf既咩

歐洲買唔到

垃圾eu連散戶買sqqq對衝下都唔得，唔怪得歐洲個個買債卷就算

Our records show that the trade(s) placed on 09/03/2020, was not settled in accordance with securities industry regulations. While we are not placing any trading restrictions on your account at this time, future settlement issues may require us to limit trading to settled funds1 only.

To help you avoid any potential settlement problems in the future, we'd like to provide you with more information about these regulations.

Trading without sufficient funds.
When we place orders for an account without sufficient settled funds or securities on deposit, industry regulations require us to monitor the account to make sure it complies with the following conditions:
You promptly make a full cash payment with settled funds or deliver previously owned securities into the account within the payment period,
You do not sell the securities purchased until full payment with settled funds has been made, and
You do not make payment with the proceeds from the sale of other securities made after the trade date.
If these conditions are not met, we are required to withdraw your ability to trade without sufficient funds on deposit for 90 calendar days.

我CS有超過USD25k都收到封野
係咪要轉做margin account 先day trade到？

佢唔係freeze 果隻ban下話 應該只係準你 trade settled fund 90 個 calendar date

轉左好啲

btw 中左violation既朋友可以打電話同佢地講話自己唔知有呢條rule 第一次犯既話佢係會比個exception 你

港股可以嗎

我week trade
迫自己每星期入一隻股再放
Daytrade會嚴重睡眠不足
始終日頭返工